喂喂林鄭月娥，我屌你老母呀

我地和理非係唔撚會同勇武割蓆架

利申：中環西裝友，今日係landmark聞哂tg